係連登 逢有大陸籍就係錯

夠哂本土本民前

證明基因係改唔到

支那琦

又係支那狗

乜你而家先知咩支那人

支那種死返支那啦屌你祖先

係呀支那仔

我係純正香港人

成班熱狗，香港人優先
乜春都出哂黎鬧人大陸人

唔講唔知以為全部都係香港原居民

支那狗

你班支那狗唔好搞人咪唔錯囉

樓主你吹咩

問題？ 收皮啦支那仔

咁又點？

咁美國人唔可以屌英國人？

冇一個係無辜

冇錯

叫美國人澳洲人認早歸宗
你想像下都覺得戇鳩
中國就日日喺度做緊

可以叫巴西回歸葡萄牙
其他拉丁美洲國家回歸西班牙

一向都係
已經無撚曬理智

阿拉斯加回歸俄羅斯
德州新墨西哥州下加州都要回歸墨西哥
全部都係不平等條約